費查：沙基利似美斯咁勁

【體育】今夏加盟史篤城的老將費查，大讚新東家的翼鋒梳頓沙基利，和巴塞隆拿球王美斯一樣勁。

梳頓沙基利（Xherdan Shaqiri）身高5尺5寸，和美斯（Lionel Messi），在出道時就有「瑞士美斯」這個美譽，難怪見慣大場面的費查（Darren Fletcher）也在這樣說：「我不是說他是美斯，但他有同樣的低重心，可以很輕易就扭過你，所以真的很難防。」

費查又指，雖然沙基利個子小小，但技術是一流的：「他是一位出色的球員，你可以說他身體質素不強，又很矮小，但最重要是他的控球出神入化，能夠擊退比他強壯的對手；而且，在需要硬朗時，他也有這樣的能力。」

沙基利上季受傷患困擾，整季只出戰了22場，現時在季前最明顯的目標，就是盡快操起收態，以及希望遠離傷患。

前獌好波

4個funson

沙基利好似爆炸狗咁勁

垃圾

人唔笑....

你都吠

廢事啲盲撚睇完標題當睇左

條on9仔又出黎柒
咪撚應佢啦

不嬲剩係睇topic㗎喇

我完全明點解你地牙狗咁火
條友上次比利狗屌屌下話自己同你地有兩嘴

拿狗

費查自己垃圾俾人話過就過，就吹奏沙基利

找數未呀垃圾

5.5吋

好撚大隻wo 大隻到好撚柒

究竟潛力左幾多年

廢柴緊係守唔到啦

5尺5 我條賓周都長過佢成個人

爆炸未

標題黨 最垃圾